唔計其他，無可否認楊明外形應該娛樂圈頭三

CCTVB絕對第一

吳老師
鹿老師
張老師

exo三巨頭